蔬菜斷食汁有冇用

我見佢哋成兩個月都飲呢啲
夠唔夠營養

好似減咗好多

咁不如唔好食野 斷食啦

咁又好難1個月唔食嘢

成個月淨係飲蔬菜汁啲肌肉都走晒啦

我有2個同事用左呢個方法，減左好多，一個本來好肥而家可以著中碼至大碼衫，一個少肥而家塊臉凹晒，不過要堅持2個月唔食野只飲菜汁

咁之後正常飲食有冇肥返

你上utube打 gordon哥哥佢係上面個條片個啟蒙
gordon以前拍兒童節目好肥 而家好fit

我見佢又冇喎，不過食野都少左既

我覺得佢減到唔撚好睇
D肉淋到死 個樣又殘

我試過3日都減左7磅
無反彈

見到D人話斷食會流失肌肉真係得啖笑 身體如果係無足夠glucose 係會burn fat 轉用酮體做能量 加埋自同埋斷食期間生長激素會上升 保留住肌肉

我岩岩都想講有個tbb藝人都係咁，又 up唔出個名，佢都好似用呢個方法

全戒碳水啦

我見佢地岩岩減個陣都係咁，個人冇咩力，但係之後佢地正常返

同埋戒糖

Yes

gordon 哥哥話會頭暈冇力想嘔
但佢仲堅持跑步

配合埋有氧運動仲快

唔死佢大命

佢話頭暈冇力咪抖下囉 想嘔咪坐下囉
我覺得佢好堅

唔食野，身體首先會燃燒肌肉之後先到脂肪，所以斷食都要keep住做運動

因人而異姐 有時有d 人個身體會入左極餓狀態 身體就傾向儲蓄脂肪同流失多餘肌肉
例如你叫個大隻佬去斷食嘅話 就算keep到運動強度 唔多唔少都會流失肌肉
如果係想用酮體 生酮飲食應該好d